究竟以前d男人偷食點解會比人發現

而家d偷食派帽比人發現
多數都係whatsapp比人見到
或者電話有親密相
大部份都係衰係部電話度
但係以前d電話冇咁多功能
平時扮得正正常常基本上都唔會知
除左親眼見到之外
仲有咩原因會比人捉到

睇你每個月拎幾多錢返屋企就知啦

私家偵探

發現條J有唇膏印

荷蘭叻:偷食完返屋企唔記得除袋

我都覺，手機又無gps，又甚至乎仲係得call機年代，只要小心行事，點會比人發現

夜晚老婆想要但你無貨交

我覺得有d係做得太明顯。
同埋有時候撞到熟人囉

家用期期固定架啦
唔通包二奶份錢係家用度扣咩

咁都要懷疑左先會搵